傳說中既新《古惑仔》:黃金兄弟

《黃金兄弟》故事講述獅王（鄭伊健）、火山（陳小春）、淡定（錢嘉樂）、老鼠（林曉峰）、Bill（謝天華）五個出生入死的兄弟，在恩師曹sir（曾志偉）的帶領下，為了救濟兒童而偷取特效藥，卻慘遭設局，陷入槍林彈雨的險境之中。兄弟們抱著視死如歸的豪情，展開一連串的追查與激戰。他們明白，即使無法活著回來，也比一人活著痛快。

Out唔out d

炒夠冷飯未？

蝗精？

全職大賊

全職大盜先啱

有無烏鴉客串唱返首愛我別走先？

無就收檔啦

愛我啤酒

埃禾 啤酒

夠啦!

港產片近呢廿年點解咁唔掂我覺得係劇本問題

冇朱永棠

如果佢接返古惑仔個故事落去，我諗好多人會入場當回憶下，而家？不了

買唔到版權掛，你估佢地唔想咩

應該支那唔批所以唔拍,賭城風雲都要改名

無古惑仔 唔洗入場睇

因為要就大陸電檢囉仆街

屌你

有林曉峰就唔撚使睇

古惑仔7 福田七壯士

他們明白，即使無法活著回來，也比一人活著痛快。

同沒試過的人生我都想試一樣咁7

錢家樂係好後期